往機場塞爆棄車 青衣區公路現拖篋人潮

颱風卡努襲港，天文台於早上8時40分改發8號東北烈風或暴風訊號。受到風暴影響，青馬大橋、汀九橋、昂船洲大橋及青嶼幹線都有封路等強風管制措施，所有車輛需改行青馬大橋下層出入機場及禁止使用馬灣路出入馬灣，同時長青隧道去機場需要間封，導致青馬管制區一帶入機場的交通今早嚴重擠塞，往機場的巴士排出一字長龍。

運輸署表示，由於車多關係，青嶼幹線來回方向、長青公路往機場方向、長青隧道往機場方向、青衣北岸公路往機場方向，及北大嶼山公路往九龍方向，交通擠塞。

由於現場交通大混亂，大批乘搭公共交通工具往機場的市民，當中不乏空姐等機艙服務員，在青衣塞車塞了個多小時，仍未能離開青衣，不少人隨即帶同行李下車，在公路拉著行李篋離開現場，改為步行至附近的港鐵站繼續行程。

趕搭12點機的李先生指，由於塞車塞了「大半個鐘」，見可步行約一小時往青衣機鐵站，遂落車行，「好彩冇雨落。」

唔知有幾多UO撚貪平坐巴士而miss飛機，因小失大

對黑絲一定好臭

去機場坐巴士係最好選擇

咁急去機場都冇用，八號波都唔會飛啦

明知8號風球就唔好坐巴士啦

你錯啦 可以照飛的

對黑絲腳係咁行路浸腳味

今日好多航班正常升降

空姐打風座巴士更顯on9
員工搭機鐵明明廿幾蚊一程

行一個鐘去青衣站

啲風應既話仲好飛
剛落TPE

有好多人坐巴方便過鐵
好似我咁 坐巴轉兩程 搭鐵轉4程
真係弱智既先日日同你搭機鐵
利申: 撚知你青馬咁化學咩

要抽UO水大把位可以
但呢單新聞就...

都唔明設計個時明知打風會封上層都可以淨係整一條線係下層 夠你用定我用

邊個叫你日日搭呀

化咩學姐
掛哂８號風咁
你真係唔驚俾人吹落橋底？

ael

坐其他都可能補錢俾你坐下班
UO? total loss

屯元天去機場一定係搭巴士
如果出門口時已經見到塞就另計啦

全部LCC遲到都係total loss㗎啦
講到淨係UO係咁…

大把地方坐機鐵唔方便wo

鬼叫共產黨咁小氣
驚死人穿櫃桶
其實穿得櫃桶最多既係自己